明居正：中共正準備大打...

快

台灣班農

飛機?

明居正堅嘢嚟
預測中共有7x%命中率

堅野黎 一個完全明中共 習近平思維既團隊
可以令我地更認識中共

邊度可以入伍美軍

奔雷手都悶死左啦

幾多年前

所以明教授最後個總結都係差不多最壞既局面
WWIII 咁濟

大打大嬴 中打中嬴 小打小嬴

吹到自己好中

如果習近平係魯魯修

仲有歐洲中東老俄博弈未分析

除左台積電，台灣只係粒糖

咁林鄭一定係C.C.

蕭生準d

屌你老味cc好撚正喎

精彩分析

習近平係魯魯修一早唔洗迫到無棋啦

其實咁樣玩法都玩咗好多年, 你果全世界睇唔出咩
而家就要睇歐盟企邊面
當差唔多多歸曬邊嗰陣
自然就會第三次世界大戰

最後一句話可能會變大打就冇下文嘅?

台灣之寶，一級政治分析師

平之鎮魂曲

咁邊個係朱雀

魯魯修都有名你叫老馬修
唔老馬返次既話就唔會得到CC愛的鼓勵

堅準
之前1x號已經講中雜種會用加強施壓香港黎做談判籌碼

lm

大打中打小打都無所謂
最緊要快撚啲打

現實就係大把人政治冷感
近到香港有起碼一半人口覺得政治唔關佢事
遠至歐洲美國 根本望都未必會望

另外 除左我地睇到中共依一面 大把人睇到係事實
但依家中共唔係打係佢地身上 但如果佢地反共 好明顯錢一定賺少左 大部分人都係為自己利益 而好多控制權力既人都係自私 佢哋係為正義為人民而出面？

第三 就算係侵侵 都唔係為所欲為 要打民意 除左要勸復美國人 要歐洲歸邊都係一大難處 仲要打自己大選

所以根據明居正咁講 大打其實都係務測唔係必然

小打姐係等如 無事發生
支共既願望就係咁

忍唔住留言 好撚想嘔想像到佢著cc套衫屌

但佢係相信係中共既壓迫下
中國人會展露人性既光輝
去到最後會反抗極權

佢個研究所背後有美國資金

聽完得啖笑有個藍絲親戚老羞成怒講過中國人係要管，同埋佢哋樂意俾共產黨管

打J?

警務人員子女關注組

打手槍

朱雀呢？你喺邊

有魯魯修一半智力一早統一地球啦

明居正都屌班友真係你可識架喎

思維幾inspiring

值得一睇呀，香港人

講得幾好
重點：中共立國安法係預前準備，佢哋要盡快控制香港，咁同美國貿易戰白熱化，面對其他國家武肺索賠嘅時候，雖然經濟被打壓，依然仲有香港做白手套出貨、賺錢，無咁蝕。

同時因為如果香港越唔平靜，就會引發好多不穩定因素，中國越有機會被逼同美國大打，分分鐘倒台。

喂 我屌你老母

算尻算啦，連登一早畀五毛滲透咗

年代向錢看入面個矢板明夫都可以一睇

所以點解攬炒咁重要
但係如果美國取消香港關係法一年，香港呢隻手套都好易奶野

歐洲死左幾萬人企中共𠴱邊機會好微，除非歐盟癲撚左
你話會唔會好強硬咁對中共就真係唔知了

又一位對中共研究好透徹既人

一年有過千個呢啲人

屌你老母

每個國家都係衰到貼地時想打仗
中國最唔怕死得人多
打場仗死3億都未滅國
美國佬打仗對方死得人多又有壓力
美國人死得多搞得耐一定退兵
只可爆發內部鬥爭
中華民族點發展要睇中國人
只有十億人鬥極權先可改變中國未來

同意
大把白左大把上咗岸嘅人 同當年英國唔出軍嘅情況一樣

香港玩完對邊個影響大d 就知邊個會攞香港做子彈

前半基本正確但對香港個PART仲係有誤解.習近平想將個Chicken Game推到盡搏美國縮,唔縮就攬炒,由瘟疫戰開始已經行轉咗呢套策略.而香港國安法就係作為摸侵侵底牌嘅最好工具.簡單黎講中共已經有將香港變成深圳嘅心理準備.係唔會立法後當無件事.

其實今次疫情係美國軍政界黎講已經視為偷襲珍珠港級數嘅攻擊美國本土行動,只係民間仲未GET到.

啱 但佢地要get到先得

江澤文

佢估計中共D發言背後既思維基本上係中。

結果唔中都係無用

利申：間中會聽

Anyway, 美國一定唔係主動開戰

美國依家根本就係引佢撳錯掣

要開戰需要其中一方先開火，美國當然唔想做第一個

江峰一樣都認為係以戰爭模式走

佢分析係好深入，但係有集睇年代向前看講到眾籌登廣告竟然話係有太子黨包辦一半資金，就對佢無咁信，變咗少少似郭文貴

所以點解侵要令武漢肺炎大爆
唔係班豬根本唔會醒

push

佢睇香港真係麻麻地

大打飛機

兒登仔：明居正邊撚個呀呢度無人識你喎
你睇底下啲comment
連爬牆既支那狗都撚化埋

打啦好嗎

所以話支那人只服權力同武力 台灣打得過 就算將14億支那人扔去集中營佢地都好開心

睇到好清

你仲唔明
EU只係偽君子
口講自由民主，實際又係為錢

支那人冇得食冇曬錢一定反到癲

留名等睇WWIII 一粒鐘打完

Lm

唔會係展露人性光輝, 不過唔會幫共産黨
中國4成係啲容易控制嘅窮人
另外5成係各家自掃門前雪嘅自私精
最後1成係共産黨同肉盾小粉紅

除左明居正同矢板，咁其他嘉賓又點睇？

佢早兩日話識左王毅好多年 食過好多飯
知佢被迫戰狼 後面既外交部黨委先大權

佢都幾熟香港，又識廣東話。

另一個蘇起。 蘇起親中。佢就親民主

eu真係唔屌唔鬆化

留言前，諗一下個畫面先講

其他都係演員
冇咩料到

講疫情既醫生就冇聽 唔知

年代我只聽明居正同矢板

J陳凝觀

就算唔係100%準，其他言論都好有道理

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

推國安法, 就再無得用香港賺美刀啦

how about 第一島鏈？

之前有次成班好認真去傾習明澤比習近平公開信

汪浩表示習近平根本活係平行世界
呢一點上我buy汪浩多d

汪浩有point
美股可以睇埋老王
軍事可以睇埋吳明杰
有時會有林昶佐

原來燒山講既台灣時政評論員仲停留喺江派習派呢啲思維就係講佢

Btw，一開頭有睇佢，跟佢話林鄭有生命危險之後就無睇

香港人真係要睇多D 時事分析

我就唔信上邊班人冇人睇到戰狼外交係引火自焚

而家習近平根本冇回頭路 全國上下推佢不停左落去 一返轉頭就自己送頭
只會越黎越戰狼直至戰死

佢背後有團隊做research
唔係一般KOL

上年九月又話會正式出武警部隊駐港
算啦 我之前都迷過劉細良 迷過佢 話好準好準

聽下好啦

吳明杰 專講軍事 幾好睇

佢今集我都buy汪浩多

無咩
人地都見到一車車軍車開入來, 支那話解放軍換防,
D人咪話D軍車係有入無出, 換撚
同埋D軍車裝備根本唔係國防來, 係防暴用

屌你老尾咩

分析政治既重有張國城, 董立文, 吳嘉隆
其他人講政治多數skip

矢板明夫衰在成日用好大篇幅講故, 雖然對分析有幫助, 但實在太長

咁巴打有冇邊個特別鍾意？

班農夠有
不過好多時候未到先未成真

江峰

後生一代支那人覺得冇64屠城就冇今日繁榮，根本好多都係由心底認同支共理念，人性光輝佢條毛

歐盟而家擺明係偏向天下三分之計
唔想比是但一邊獨大

大打=鎖國

但最好笑既係, 習以外既人竟然願意睇重中國畀習玩到極速鎖國, 但都集體反佢, 班高幹又走唔到佬

明明重可以sorfo多幾十年

三國誌 全球版

推 明老師講嘢好準

唔全面控制香港本身都靠緊香港搵錢架啦, 關咩事

2020年重信班狗入面冇武警？

咁趙博，佢話得夠現實喇掛，一係適應，一係走

拓也哥:「紅衛兵習近平胸懷大志 , 思想簡單 , 邏輯混亂 , 崇尚暴力」

香港變深圳
會打擊美國利益
但中國由入世以來既成果基本玩完

等於一個賭仔拎全副身家去拉斯維加斯搏一舖
輸左就永不翻身

所以好多人都質疑 小學生得2仔底 都學人SHOW HAND
但事實佢真係ON9

係習近平嘅沙盤推演,今舖SHOWHAND贏咗就可以完全佔據香港而且試到歐美D政客條底線,原來係連跌錢都驚,更莫講話軍事衝突,咁對台政策就可以更加強硬了.
就算輸咗攬炒,搞到全球制裁,大不了變成中國版金仔,鎖國做土皇帝,得閒試下D核彈,R D保護費黎駛.反正中國人D小農DNA根本唔會造反嘅,只會大叫習大帝鎖國英明,歐美亡我之心不死.
係小學生角度佢唔算輸.